十八鄉旗下中學 學生舊生以最安全中學自豪

唔只一個post笑鳩學校
仲起埋學校啲黑警舊生底